侵侵會見三軍，歡呼聲疾如雷徹遍天地鴻溝

得軍隊得天下

軍隊多數係左定右？

右

USAUSA

之前空軍畢業體同成千人握手

民主國家，你估支那

軍隊點會係左

邊忽民主？出千大賽何來民主
貪腐集團(deep state)話事啦

你露左底啦支那五毛狗
吊你老母 成日唱衰美國 仆街死啦你

法院草草一句不受理就了左件事
睇怕後果會更嚴重....

講咗幾個月到而家都未show到證據。連最高法院都駁回，聯邦最高法院都deep state?

好似漢初誅呂氏一幕咁, 軍隊攤右臂代表撐劉氏 攤左臂撐呂氏 結果全部攤右臂

其實法院跟本無能力剷起成個deepstate
軍隊仲乾手淨腳

大陸就係。

都幾易講
日日堅持話無證據 無證據 無證據就得

Biden 上任咪一樣

歡呼之聲，響徹雲霄

咁究竟有咩證據？法蘭克福？

就咁睇背景得個百幾個人，有幾多

更正你少少
係最高法院法官唔敢理
求其9up話德州無資格告另一州，所以連証據都唔睇，已經駁回呀
民主大國fans

証據其實係應該比法官睇，還是比公眾傳閱？
btw有冇都唔重要啦
最高法院已經表態唔想理呢d蘇洲屎 ，"証據"都費事睇
賀小姐匿埋多一月就可以登基

其實真係睇唔清法院點解會咁樣處理件事
就咁一句唔受理 只不過係火上加油
就算我當d舞弊證據全部都係吹出黎
當有一半國民都信係真既時候
明知係on9都要審理架啦
如果真係攪到內戰都唔知點收科

PLA咪左lor

有軍隊＝已贏

庭都無得開仲證據

型

走開 我登...

同你講軍隊係大愛左膠
你點睇

左條撚咩

做既野咪一樣右

支那夠話行緊社會主義喇

侵幫好多軍人番屋企

樓主小心連登左膠五毛繼續潑冷水散播負能量

西方紅，太陽升，美國出了個當撈侵。他為人民謀幸福，（呼兒嗨喲）他是人民的大救星。

軍隊用真槍實彈定愛與和平？

中國基本上冇左膠

咁公道d講係法院連證據都唔睇就駁回既

軍隊當然係想要個強勢嘅總統 老人痴呆又玩幻幻？不了

USA USA USA

對外咪左lor, 9叫完就收工

三山低，五嶽高 （MAGA MAGA!）侵主席治國有功勞，邊區辦得呱呱叫，老百姓頌唐堯（MAGA MAGA!）。

我諗唔係左定右而係USA

天真嬌啲FD

仲有兒登軍呢？

敬祝偉大的領袖、偉大的導師、偉大的統帥、偉大的舵手、我們心中最紅最紅的紅太陽特朗普總統，萬壽無疆、萬壽無疆、萬壽無疆；敬祝特朗普總統的親密戰友、我們的彭斯副總統，身體健康、永遠健康、永遠健康

槍桿子裏出政權
我侵會戰勝歸來
民主派掃進棺材
面對地獄裁判早悔判

邪惡的人類仇敵撐登左癌：我唔知我睇唔到

支那狗

唔理左定右 你會支持一個帶你返屋企既總統 定不停送你去死既總統

有得選好過支那冇得選

做乜鳩呀

但政治意識形態同一個政府組織有咩關係
你唔會問衛生署係左定右架？
軍隊都可以有主和嘅鴿派架

禮儀野黎既, 法官唔敢郁DEEPSTATE, 軍隊更加唔會亂黎

咁多位連登仔(計埋我)又可以高潮了!

Why not both
用真槍實彈實現愛與和平....佢地好似一路都係咁講

任何組織都係由人組成,而人就一定有政治意識形態

你都識講用真槍實彈先啦

-0-0

我明啊
但我個點係點可以generalise 所有軍人都唔係左派
你話因為一個意識形態而聚集嘅組織就會偏向一邊啫
但軍隊呢類政府機構點會有特定嘅政治意識形態

點會冇呀

你入伍時都會面試望你取態,你係愛國者好自然偏右

公司面試都會揀合適自己公司文化風氣既人

掌握機構權力核心會唔會冇政治取態

鋼鋸嶺 Desmond Doss

佢有講錯？

正常軍隊係愛國。

咁你覺得佢哋會支持一個愛國者，定一個竊國者？

美國係一個公認既民主國家
所以將所有不公交比法庭
如果你連美國法庭都信唔過，
咁只可以講美國既民主唔係你想像中咁

身體入面嘅DNA係USA

睇片聽堆軍人鳩叫都聽到高潮

快啲放條廢老登入去睇下有冇命出返黎

認真 條片都有好多人係冇表情 連拍手都冇拍

士氣高昂，隨時候命。
劍指亞洲，替天行道。

睇波影觀眾都係影啲high嗰啲
第時連登仔都可以入鏡

幾好喎依個建議

點解愛國好自然就係偏右？
美國核心價值應該係重視自由平等，嚴格上講應該偏左架喎

如果掌握機構權力核心就係右，咁點解民主黨入面會有激動左派？
Sanders都左個傻喎

共產黨呢啲叫形左實右

法庭判決合我意 ＝ 民主大國
法庭判決不合我意 = deep state大國

你睇撚清楚點解reject未啊
同條三毛互含係幾開心嘅

原本係3毛黎

的確，之前幻想得太美好

東方紅..中國出了個毛澤東...

咁啫係你都係五毛啦
一齊block

記唔記得佢點中肺炎 好似話因為同個陣亡軍人既家屬擁抱 之後個家屬確診咗 之後有記者問佢點解唔保持距離 佢話佢做唔出人地已經無咗個親人 我拒絕唔到佢
呢啲咪真正既領袖囉

雷徹

CHING 幾有文彩

咁標籤都係基於佢講嘅嘢再判斷啫，老實講，佢地係有道理嘅，點會俾一個標籤所阻撓到

標籤並無防礙言論自由喎，標籤完你or 我又唔會禁你同我言嘅我地發言次數又唔會受限制嘅

正如我同你或許俾人屈毛啦，依個標籤會唔會阻到你同我發言先？

我地發言目的只係提出意見咋嗎，唔洗咁在意得唔得到其他人嘅意同㗎喎，咁標籤加係我地身上，係咪咁重要先？

ON99 咁選舉作廢完全無用啦?咁仲民主國家?
連登仔logic fail到 咪柒啦屌你

標籤系統根本係多數人的暴政

係咪要做林肯了

但言論自由除左令人有發言嘅權利，唔係都要人尊重他人嘅言論咩？
若果有異見就被屈毛，可以放個收左錢嘅標籤係你頭上，呢種係誅心喎

其實軍隊同警察一樣，唔應該有政治立場影響佢哋嘅日常工作
軍隊係代表國家所以佢哋首要條件係愛國， 邊個派別做總統都唔應該有影響

咁好得意啫，你依種言論自由可以包容埋五毛洗版引戰侮辱㗎喎，佢地言論本身都唔尊重人啦，你問我點尊重返佢先？

如果異見被屈毛，收咗錢嘅標籤係我嘅頭上，我有乜所謂呀，我知道自己唔係收咗錢咪得囉，我會唔會在意討論區所有人嘅言論先

Btw 我都俾人話慣係屈毛黨，我怕什麼，我咪又係帶住依個標籤而上連登

你話愛國者一定偏右呢個非常之錯

偏左都絕對可以愛國， 只不過係你唔同意佢哋嘅立場係會令到國家更加好咁

Btw 我覺得你都可以參考依個post, 或者你會搵到你所認同嘅論點同立場，依個post 幾好

[言論自由攻防戰] 五毛應否有言論自由?

我侵型撚到好似戰隊出場咁
USAUSA

USA

個問題唔係要平等對待五毛，而係邊個有權利去判定人係五毛，而會唔會有被多數人濫用呢種權利。

若果有人開左上帝視角，可以點曬全部毛出黎，我都讚成有標籤系統，但現實情況唔容許，一定有好多人被屈毛。

民主自由一定有取捨，就好似公投就係容忍左有蠢人投錯票，言論自由就係包容左錯嘅言論。

不過Ching你咁大方唔介意人屈毛，我就好小氣介意人屈我毛，我覺得屈毛就係因人廢言，抹殺曬所有討論空間，我係呢個post問左人一句點解愛美國就一定係右派就俾人話係毛。

點解可以咁能型,睇左兩次射咗

Ching 其實你講得幾啱嘅

只係我地所注目嘅嘢唔同，我關注五毛點樣去治

而你關注屈毛依件事

其實呢，如果連仔真係有能力取締班五毛
基本上我覺得依個信用評級都唔洗用唔洗開始

但係可惜並唔係咁呢

咁嘅情況，真係需要大家幫手認證邊d係有問題邊d係正常人，而依個功能嘅標籤就係基於幾多人判斷佢依個會員係有問題嘅，咁成件事就好需要大家成熟處理同判斷先得，當然你話連登會員係或許唔夠成熟去處理依件事，依個你叫我依個「屈毛黨」嚟講，我都唔知可以點答你好

所以tbh 依個只係迫於無奈嘅做法，有其他更好辦法嘅話，晨早都提出咗啦，唔洗搞到依招啦，但係只有依個辦法，先可以令五毛卻步，令大家關注連登有五毛依件事

侵行出黎真係好有總統feel
之前奧巴馬同布殊都冇呢個格

Deep state

有左有右
有美國人覺得軍隊某程度上好socialist
包食包住包讀書
所以可能支持經濟上偏多福利
但對敵人就一定右

想問呢班軍人 打唔打到仗 係咪現役軍人？
定純粹就咁觀禮個種軍人

如果換轉係拜登， 應該嗌'FBI' 'FBI'

後果咪俾愛侵力喺連登咀咒

你試諗諗
如果你係軍人，用條命 去保護國家主權，保障國家利益!

左膠主張全球化，將國家資源share出去，盟友講得過，
但分享比埋共產敵國分享Wo，你係軍人會唔會去認同左膠？

侵侵當兵個陣屈機到痴線

我TRUMP威武

USA USA

考左狗隊未？
【今日新疆 明日香港】唔好叫人唔好入警隊救香港人

做一個有左翼思想嘅軍人，絕對唔會令你係戰地生存到

明啦 屌你老母
政府有責任，勇務派你地都有責任

cctoy最多咪開心多幾個鐘

第一個bam你件陷家鏟
連登就係太自由先會比你d死左仔係到亂帶風向

同香港班黨委法官一樣，屈從於權貴而放棄左公義

收皮啦死左仔 你地左仔害怕人民掌握力量 就作d詞語出黎混淆視線
標籤係最簡單清楚去突顯事物本質
你左仔係好野既話 人地罵你係左仔洗乜驚
公道自在人心

係war hero黎
而家就好似d名將檢閱部隊咁
show 緊muscle 話比deep state同democrats知佢地最好投降

好希望生為美國人 可以即刻跟住trump匡扶美國
赴湯蹈火 ！在所不辭 ！

呢班狗官根本就係獨裁政權0既劊子手